好心唔好再鼓吹人做gym

屌啦星，真係多咗好多廢中廢老去做gym
同佢講輪住用好似殺咗佢老豆老母咁
一句我用緊/用咗冇幾耐就攞正牌霸住嚟用
明明休息緊都要死霸爛霸
次次都要係隔離都啤撚住佢地先會走

仲有好多中學雞
做gym呢D咁燒錢既玩意唔岩你地玩架

去D高級D既GYM咪冇人爭囉

其實點解啲呀叔咁鐘意用風筒吹春袋？

私人會所一樣多人

同腳板

我間會所 長期我一個人獨佔

私樓會所日日一大堆老人家
見過有個夾幾吓胸坐係度訓著咗

依家physical多人到呢

無頭髮都要搵d 野吹下

同埋開講都有話吹鳩漲
唔吹下又點漲

我通常搵女吹，用風筒吹會high d?

窮撚 去開康文署

一到五六點大量著校服人士企係度等
宜家係咪中學生免費做gym?

去physical比人局你 康文署唔洗諗 操唔到乜嘢！

康記真係好多仆街
上次去排隊 有幾個人坐低等緊
跟住有條友見到咁多人等 居然直接就衝入去做
平時又會有班廢老霸撚住部機 坐定定睇電視

好無謂 用毛巾一抹就乾，但硬係要吹佢

d撚樣係康文幫私人上堂 下下一野衝埋黎掉本筆記簿係部機隔離話share 但其實次次係度慢慢執動作
我啱啱先做1set 拉繩機左右一樣既
但隔離條女用左幾個字又唔見佢問

好多會所唔撚請人返嚟教做點用，結果咪搞成咁，
新手唔識用，想操嘅又會覺得阻住
利申：以前做過19會所工

想問下屯門係咪去仁愛堂最好

學生 公務員免費 逼撚到傻

香港樓價貴, 地方細, 人又多
根本無論玩咩, 去邊到都多人架啦

去開 F 字頭

冇呢個問題

行埋去好聲好氣問佢地用完未/輪住用
之後佢地會好撚大聲講我都係用咗冇耐喎
次次都好勞氣，你估部機你買咗咩

中學生成4-5個輪一部 但吹水吹到大聲笑

有冇限額？
學生哥冇信用卡冇水cap 架wo
physical 傻撚左？？？？？？

唔關事，係班人個心態問題
我休息都要坐係到玩電話唔俾你用
一係啲人就唔識用，又要霸住/整爛部機

你以為啦 p記搞免費搞到勁多人黎左我呢邊

P 記唔算高級gym

我唔係p記 我話p記啲人轉曬去其他

下年完P記約，班濕鳩sale仲好意思問我點解唔想續

廢中廢老、季候鳥仆街死

有啊，不過好低價錢咯，之前返學期間咪去教，60蚊一個鐘，你覺得有牌既人會肯？我都係返左兩次就閃左，坐都唔俾，我返正式既健身房無客坐係到打機都得

公司有 gym room 都冇人用，可能冇人想放假都返嚟

咪係🤣🤣🤣
去goji啦，不過貴

見到公司都炆，仲邊有心情

住村屋攞咗地下成層做gym房，買堆二手power rack, barbell, dumbbell加幾部機已經夠做

其實p記個1年free 係咪有full time學生證就得？
但我又唔係正統中學生

利申：想用bb但康文無

我意思係p記搞免費搞走左啲人過黎我間gym 搞到我呢邊都逼左 以前好舒服

仲有中學雞 56個fd一齊果啲

係 起碼啲中坑老坑去到真係做唔係霸機睇電視

想搵間環境靚又少人真係好難

我既高級係指pure 果d
Goji....

係咪死左?

p記馬鞍山冇埋，沙田p記多人到

你夠大隻啲廢老聲都唔敢出
利申：P記

一到冬天
班季後鳥就會無曬

Fitness 同goji 係咪同一個grade ?

我join左fitness first over 1年，每個月$610左右。
果時join佢係貪佢近我公司。不過啱啱轉左工，喺megabox果邊返。呢頭好似得goji一間

有冇goji member可以分享下megabox果到係點？

goji依家行physical 路線
啲pt一樣會狂sale人

邊間多靚女？

FF正在冇人會攪住你。
一次都冇試過

我個邊好少廢佬舉野 多數用單車機同跑步機 頂盡玩一兩組Lat put down

Pull down

做gym做運動本來應該係好事
無論咩年紀性別都應該做下運動

要怪只怪有啲人格衰又自私
死霸爛霸 再唔係就做到boom boom聲
一啲gym room manner都無

最過份試過有條撚屌做腿做勁輕
邊做邊打機
休息照坐係度打機
襯佢休息叫佢share黎用
佢一句話未做完就繼續打機
之後我企係佢後面等足佢做多兩組先肯走

我反而覺得啲人覺得係會所就死霸爛霸
康文你反而大條道理同佢講：師兄介唔介意share

不過試過有一次康文做有條友教人霸左部拉背半粒鐘 之後佢企開小小 我行埋去做啦
個教練即刻：喂喂喂 做埋呢組

心諗：屌你老味 攞公家資源黎搵食仲咁撚串 而且條友又唔係大隻 懶係兇咁 唔係話唔比搵食 但都唔係話霸成半粒鐘下話

Goji巴打 見d pt會sale人不過無P記咁癲 直接拒絕就唔會再煩你 btw goji好多靚女

去pure 咪得
衫都唔洗帶

去開酒店做 仲正過私人會所 順便瞓一晚

加埋幾錢

銅鑼灣P記成日有個啊叔著住件皮背心，喇叭褲 + 尖頭牛仔boot去做

笑L左

平過年年join 會
但空間先係問題

係 似物理治療多過做運動
一坐就半粒鐘

婆仔式做gym

香港揾個地方做gym都咁難

有錢就唔難

你堅大隻佢唔敢兇你

健身室係一個叢林

食噸位

所以比貴少少去pure我都比

Goji唔係California 轉生咩

認真咩

牛高馬大腳推50lb
問share扮聽唔到

PT 多過人客...

唔是呀，我公司好多人用，但多數是狗公，一見到有女，就成班圍住，教練咁款，有幾次嚇到女同事來咗幾次無再來了

屋企會所唔洗錢做gym 都唔算多人做

唔係啦，依家去到部部機都要等

反而大隻個啲唔會成日霸住部機, 最煩係啲2-3個中學生笑哈哈霸住部cable machine 玩成個鐘

我意思如果你真係大隻嚇得下鬼。你問班中學生/慶中/慶老

佢唔敢唔讓

呢啲要開口話佢
利申試過，話幾句冇面就會走

P記最多機最多分店
但而加多人到 公務員 大專雞

要講到明先得
我通常會講：你休息坐係到用電話都做到嘅咩
之前多數都會肯，唔肯嘅可以屌柒佢

*之後

我個區康文因為細
去親都係已經見慣見熟
個個都識對方咁濟

多人到等仲耐過做

話說今年8月Join咗P記,果陣佢聲稱個優惠做埋今日定呢個星期(雖然預咗係吹水)
咁我見除返開條數又抵咪join囉,點知9月定10月話學生免費一年
之後已經成班中學生圍住D機輪街症咁,一部機真係霸住半粒鐘以上
到10月定11月話公務員定紀律部隊免費,真係痴線
依家平日放工去親都人山人海(5~6點),諗住抽一兩個鐘做哂自己d target之後就返屋企做埋D野. 但發現係無乜可能,依家去嘅意欲都低咗,只係會係星期六日岩岩開果D時間去做,但又打亂哂自己d program
想問下有無人試過cut咗去?真心想轉會

真 好撚煩 之前join完全冇人sale, 近掛去 次撚次都走過黎煩9我

真係好撚憎啲呀叔霸撚柒住部機
見佢休息緊問輪流得唔得佢竟撚然問我點解全個場唔問要問佢點撚解要催佢走

屋企會所平時冇乜人
夜晚更加係經常得我一個人

on9仔先會去做gym

身形差唔多 但佢4X歲 我比佢感覺似學生哥
佢比我感覺係：喂搵緊食唔好阻住

但屌你都無理由霸半粒鐘

唔洗錢咁正

管理費包埋呢

康文處多數人都nice既，耐唔時先有d騎呢人

我樓下gym要20蚊一次
管理費又唔係平

閱讀拎幾

大家都要比 唔做gym仲蝕

寒酸毒撚出現了

宜家一到冬天，班季後鳥走哂先做，夏天就唔做。

去開大學gym rm
大家大學生有文化 做完抖緊就讓比人做
你地慢慢迫

仲有著過幾底褲

其實p記係咪就執 又學生又公務員優惠
仲有100個月 110蚊plan

咁多力水又咁愛國上去幫祖國做苦工啦 就冧啦

蝗蝻蛔蟔會逐漸進駐全港所有gym房
無一個走得甩

唔信上去問

中學雞真係好

拎U

笑鳥

真 特別憎蝗

好多中學雞放勁重,全程叫個fd幫佢豆住黎舉,姿勢又錯哂,全身力都借哂,7到無眼睇

抵死

生癬

你大隻去問就唔會有人敢唔比

去開pu*e唔洗驚見到廢老

正式宣布
goji都係垃圾

勁多廢老吹水唔做野
咁鐘意吹去口交部同春蠅吹啦

我想問p記除左barball同深蹲架,仲有咩係康文冇嫁???

康文一定無barball啦

（.）（.）

講真goji唔錯，無人sell過我，啲人都算friendly，次次問人可唔可以share都無say no，其他地區我唔知啦，但mk嗰間認真唔差

係pure做有啲阿叔都係咁，不過普遍啲會員係高質啲嘅

真 屌你老母班學生入黎嘈生哂唔知做咩鳩
日撚日九龍灣p記多人到唔撚想做

南華會表示人數還好，係好迫好窄但唔洗等太耐

你邊間禁低水平呀
我果間做撚左兩年
男就一係local/毒撚
一係外國大隻仔
nds有就有
但多數都女黎 個個都勁fit 有前有後
一係著焗閪褲上跑步機
一係拎墊做yoga
次次一路睇一路做 舉都舉多幾下
個個都好有禮貌喎戇鳩

唔好再鼓吹人搭公共交通工具
朝早返工好撚迫

朝早7點去囉

咁轉行玩calisthenics
都可以咁大隻

永遠唔好簽多過三年，風險好大，間嘢都唔知幾時捱唔住

7月比錢join 左三年p 記，點知轉過頭大專生免費

利申:final year

屯門仁愛堂做完冇呢啲問題

60,70後,80頭唔理收入幾多都好，呢3代人係香港黎講算戰後最劣個批。成堆閹人格。

其實好多肌肉係屋企唔駛機器都練到呀

做開果邊啲廢老一行埋去話share
會自動波走開成部讓比我

問佢可唔可以share好似強姦佢二奶咁，抖十分鐘係到睇抖音屌佢老母

屋企樓下有pure 多鬼佬好禮讓

舒適堡中學雞免費

平日下晝落屋苑會所做gym都一堆廢老霸住啲機

唔識做gym

叫職員一齊入去拉佢出黎囉 你確定佢唔係岩岩去完廁所？

試過早D去，夜晚太多人停下做要去好無引，點撚知仲多廢老阿婆晨運坐係到妹妹下 而家去公園做算反正目標都係減脂

佢拎住個袋
同我同一架𨋢

原來p記咁多學生係因為免費 上次見到有個學生成個小學雞咁樣 仲要無人睇住 出左事都唔知點算 有啲中學撚又懶勁squat 成二百幾磅 但係上個下要人幫都已經見佢爆血管咁樣 之後見佢呆左一陣好似想暈 睇下到時有幾多單猝死新聞

要威

痴咗

唔識操先會唔肯輪用

咁你同搭地鐵又要話迫有咩分別